[6點出發]如果朝早出黎有D咩要注意？

應該有好多人都一樣朝早第一時間趕過去現場幫手，但係我地應該去邊到集合呢？
同埋有物資既應該要去擺低？
有D咩應該帶？有D咩係唔可以帶？
最後，香港加油。

推

盡早到,帶水同乾糧俾留守咗一晚嘅我哋

我都想知,因為自己一個出想搵個伴照應

夜晚留守既巴絲打，辛苦了。

同埋有物資既應該要去邊到擺低？

水/運動飲品
餅乾/麵包
最緊要黑衫黑褲黑口罩

收到。

聽朝一定要阻止到二讀三讀啊！

屋企得白口罩 想問依加咁急可以邊到搵到黑口罩唔該

我都係得白口罩

屋企無口罩 放完工無地方買

都係想知邊度集合 聽朝地鐵頭班車去

7－11

唔該巴打 聽朝去7仔搵下

眼罩

最好係地鐵站搵多幾個同路人先出
廢事單拖俾警帶走搜身

義士們一個唔好彩奶咗野嘅，走到嘅一定要走，去到外國有人接應！

海外港人支援流亡義士

隔離POST話搭的士既話係中環碼頭落車行去添馬公園，亦有人話金鐘應該未封。
我都唔知應該去邊到集合

另外想問下使唔使帶d咩架生去

我都想知
有塊木板唔知幫唔幫到手，但我又驚比警犬逗

呢個暫時最好